%@Auteur:Beata Battesti\par
On considère les trois énoncés suivants :
\begin{enumerate}
  \item Quels que soient les points $A$, $B$, $C$ et $D$, si
    $AB=BC=CD$ alors le quadrilatère $ABCD$ est un losange;
\item Quel que soit le nombre choisi, s'il est supérieur à 126 alors
  il est supérieur à 128;
   \item Si les points $A$, $B$ et $C$ sont alignés alors $B$
     appartient au segment $[AC]$.
\end{enumerate}
$\star$ \'Ecrire la réciproque de chaque énoncé ci-dessous.\par
$\star$ Préciser si les 6 énoncés sont vrais ou faux. Justifier vos
réponses.